求吓咁多位唔好再中伏去咩對話

唔該你地諗吓幾樣嘢

1. 佢係想做戲俾全世界睇，等國際社會覺得香港政府樂於溝通，你去等於幫手做咗佢演員。
2. 中共不嬲有殺錯冇放過，申請對話嘅名單有好大可能係清算名單，先唔講你驚唔驚，有冇必要主動送上門? 留意到今晚連登多咗人話下次一定要去
3. 外面聲援嘅手足極被動，入面嘅人係人質，外面班狗如果突發痴線咬人，外面嘅手足乜都做唔到甚至班狗可能已經set咗包圍網圍捕外面手足。
4. 見到記者都被逼放低gear先入得去，想講如果真係出事嘅時候如果記者朋友頂唔順可能冇機錄住，唔係質疑記者嘅專業，但係冇裝真係好難頂得順，同埋身體都有極限。
5. 條柒婆都唔撚會理架啦，傾乜柒? 就算佢聽，佢有話事權咩?

對你老母話咩? 係聽嘅話唔會發展到今時今日咁樣，三個月前場運動已經完結咗。
連登仔唔好再去參加呢啲垃圾對話

一句講曬
五大訴求，缺一不可
除此之外仲有咩好傾?冇呀!去嚟聽佢講廢話托柒咩

推

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

而家只有一條路 港共政府倒台 香港獨立

我地唔去都會有人去 我地去屌柒佢假對話好過一班左膠或藍絲

一大班人耳仔軟, 同林鄭對話既歷史你唔睇, 都諗下被捕義士啦, 呢條友滿手血腥架, 老共係傾就搵接班人黎傾, 香港人無野同林鄭講

咁可以製造一個佢淨係搵人做媒扮普通參加者嘅感覺

Push

死咗人嘅證據呀

#whip#pi

咁咪即係俾舞台佢, 俾左膠同藍屍去又點, 前者夠膽代表運動咩? 後者要獻醜反而對我地有利
對啲ON9細路最佳辦法唔係理性解決解答佢問題, 係唔撚理佢, 你愈講佢愈high

[purple][佢殺咗我地手足仲對咩話?!?/purple]

柒咗

幫推 推唔到

唔好低能啦
人地已經諗埋

可以做媒搵埋人扮連登仔

要搞就咁樣咬甩佢春袋
對乜撚嘢話?

咁又點?
扮完連登仔跟住呢?
屌你要講嘅話佢搵條友black bloc去暗殺林鄭都得啦
咁請問對話嘅成果係乜?

推呢個教學

冇撚有錯

手足幫推吓

想問下，如果手足唔去
變左藍絲一言堂
被人話社會已平靜，藍絲意見係主流意見
外國媒體睇到之後會點

請理性討論

主流你老母咩, 一言堂更加顯得個對話係笑話

點解唔去當面拆串大話 將真相還原 等就算全港市民都可以睇到政府真面目

我地既對話就係行動，遊行示威。呢個係最好既對話。
而唔係走去同政府坐埋一齊傾。

1. 大鳴大放 百家爭鳴
2. 引蛇出洞 大陽謀
3. 反右運動

成個劇本：

1. 政府已釋出善意，同市民對話
2. 林鄭繼續用激將法，想10.1整獲大嘅（中共已預咗10.1搞唔掂）
3. 10.1全民火魔法，有人死、有人重傷
（之後點，我推演唔到）

對應策略

1. 請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
2. 10.1 舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
3. 注意火魔法唔好TK

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

放棄
連登已死
完

成個劇本：

一、政府已釋出善意，同市民對話
二、7婆繼續用激將法，想10.1整獲大嘅（中共已預咗10.1搞唔掂）
三、10.1全民火魔法，有人死、有人重傷
（之後點，我推演唔到）

對應策略：

一、請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
二、10.1 舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
三、火魔法唔好TK

pish

依家既連登仔得番好少係知道曲到圓
你就知個智商都思考冇幾差

支持成立獨立調查委員會，還警隊一個清白

笑你老母咩
你都見到佢係紐時發稿
做比你睇咩，做比班鬼佬睇
我地去咪一樣係借佢黎做比班鬼佬睇
你覺得啲鬼佬識分係咪藍絲一言堂咩
外國都有蠢人，一陣無留意問開就以為香港人都係咁諗
如果唔係佢洗撚抽籤咩
想做到係抽籤入，抽籤講野都好多藍，支持讚美黑警

你咪屌我囉
但我覺得就好似黑警記者會咁
都係要有人去嘅
想去咪去囉

怕就怕啲淺黃、綠嘅去左
咁你啲深黃唔去都無用

上FB share多兩次
唔係好多人睇連登

到今時今日仲以為鬼佬記者會唔出咩事?
你呢類連盈仔真係冇腦到冇人有
有用就唔撚會有人再出街抗爭 白痴仔
人地有眼見架

死蠢仔睇post啦, 眾人皆醉你獨醒咁撚樣, 屌你老母

ok, sorry，我蠢
啲淺黃、綠色照去
咁我就唔知點啦

有咩高見